新聞講捐棄書入面有個義工女仔好清純好靚女

著住紅色衫 黑色裙

條女好鬼正

圖呢？

點cap 係茶記食tea睇到新聞播

@kfccoffee

係幾正既

Kfccoffee 做野未

同囡囡食tea

有男有女 我都想單獨

屌你老母 你老母比狗屌

你戇鳩

唔係香港，有冇圖？

我出左街

有冇cap

推到@kfccoffee入黎

hi

lm

紅色tee㗎嘛 係咁影住佢

Ho lun cheung